盧卡古做乜撚野？

我都諗起呢個

假動作

😂